[集中討論] 12/06 侵與金仔 會面討論及分析區

12/06 星期二將會係天下五絕 - 東正恩vs 西侵既歷史會面，內容及結果將影響東亞圈既局勢，比所謂六方會談更有直接效果

各位對呢場國際時局有興趣既，一齊集中討論同埋分析往後時局啦。

目前金正恩已抵達新加坡，侵帝正前往當地
到底兩方會談將如何發展？
據聞，假如順利，金正恩可能獲邀於9月前往聯合國會議發表演說

一分鐘就知得唔得，一句講曬棄唔棄核

係就係咁話，但deal or not deal都有好大影響

最後個句成真，真係威過威士忌

其實見成見唔成都好，大家彩就攞晒，但贏國就。。。。

特朗普稱只要會面一分鐘就知金正恩對美朝峰會是否認真

9.06.2018 22:58
美國總統特朗普形容，到新加坡出席美朝首腦峰會，是一項和平任務，對峰會感到有信心，又指自己與北韓最高領導人金正恩會面一分鐘，就知道對方是否對今次峰會認真，會面很快知道是否有正面的事情發生。

特朗普在結束加拿大七國峰會行程，轉往新加坡前召開記者會。他指，這次會面機會難得，但不知道結果會如何，會面有可能會很好，亦有可能無結果，因為不知道金正恩的為人，但會以正面態度，又重申自己準備充足，指至今準備峰會的進展良好，相信金正恩知道，這次會面機會只得一次，希望金正恩會為自己和人民，做正面的事。

聽聞習近平都會去

賣左ZTE俾中國，一定傾得成協議

估計框架協議係逐步棄核，美國會減少制裁，會安排美國企業去朝鮮睇下營商環境

東邪西毒鹿死誰手

我只係知今次燒山全中淘生全燈

1545：金正恩抵達瑞吉酒店

等睇屎種蒲頭

民國復興既留言太唔似平日
Anyway朝鮮改革開放係東亞投資者最理想既局面

買北韓樓 港樓豬有望

唔可以話比人知支那係韓戰既始作俑者既

BTW, 我估傾唔掂

唔得會唔會即場活捉

美國佬睇住食 係咁多

VX!

去之前 班細既一早傾好晒啦
而家只係兩邊大粒佬去做下樣
棄核就一定唔會
經濟改革入外資仲有少少機會 (之前肥仔開到聲叫麥當勞入去 老實講都已經好大進步)
共和黨仲要做個假想敵 加軍費 佢唔會同你急棄核

好似G7咁就仆街

傾完場即刻維持制裁中興，兼加關稅

The North Korean leader met Prime Minister Lee Hsien Loong at 6.30pm at the Istana on Sunday (June 10).

"The entire world is focusing on the historic summit between the DPRK and the US, and thanks to your sincere efforts... we were able to complete the preparations for the historic summit, and I would like to thank you for that," Mr Kim told PM Lee.

PHOTO: JONATHAN CHOO

我都想，FF

預咗不歡而散

啲細傾左咁耐，能放生左中興，無乜可能不歡而散

開fblive
痴撚線

保安咁快趕人

快d打仗

有生之年會睇到北韓變發達國家

李生請住幾晚總統套房緊係要做下戲笑晒口影張相

Lee Hsien Loong was live.
1 hr ·
#FBLIVE: PM Lee met North Korean leader Kim Jong Un today. Mr Kim is in Singapore for the DPRK-US Singapore Summit due to take place on Tuesday.

(PMO Video)

所有畫面都係fb live的

有無女供應

會唔會搞到北韓=大陸，南韓=香港
又係一個發達國家，一個暴發國家隊
一個有技術，一個有資源

經濟上應該唔會

C煮屎去到未？

究竟中國定北韓係主角？

今次新加坡威到盡

侵侵到左新加坡

國際大都會 香港去左邊

邊忽國際 咩都一中

香港就算狗數啦

美帝同肥仔做朋友，支那就死緊囉

除非傻佬又玩野

頂，唔好引晒d踩港撚出黎

其實大陸唔係想keep住對北韓影響力咩?

係香港搞都合理

今次擺明係美帝主導啦，支那冇佢份行開d

反而覺得個會可以起台灣搞，但好好同一日美帝去台灣唔知傾d乜

呢招如果係傻佬侵諗到，我都俾個叻佢，因為支那屎主屎顧得肥仔都顧唔到台灣

最後一句: 支那小學雞彈撚開啦冇人想理你

你話中國無影響力我就唔信啦

隨時習近平會突襲新加坡，好難講

傾唔成洗乜見

用空軍機場降落

去到6月10日，應該都無乜大變化，一切都有定案，習種去唔去都無乜所謂

已到

金仔應該會死攬核武
睇到卡達非點
同埋伊朗
有粒核彈係好大既籌碼
除非侵開既條件好吸引
不過以侵唔想人覺得佢讓步妥協既作風呢個可能性好低
我估最後唔會有實質野conclude到

香港幾時係國際城市
從來都係難民避難所, 洗錢天堂

香港年青人︰香港政府眼界太窄

死攬核武後果好似侵侵對付敘利亞咁

如果冇實質成果我唔覺金仔會冒咁大風險遠行

迫到金仔去做咁大既政治賭博

北韓內部應該真係好唔掂
我估連軍隊都可能養唔起

一個住 shangri-la，一個住regis

幾時買咸蛋黃魚皮

金仔一定食過番尋味

美國總統特朗普與北韓領導人金正恩，明天早上舉行峰會。

外電引述白宮消息透露，特朗普希望到時先與金正恩進行一對一會談，之後雙方幕僚才會加入，若會面順利，會發表聯合聲明。

獨立智庫新加坡國際事務研究所安全與全球事務總監方國威認為，美朝峰會是全球焦點，峰會結果無論是簽署和約、發表聲明，抑或只是口頭表達共同追求和平的意願，由於特朗普及金正恩兩人都熟悉輿論操作，相信都會對外宣布峰會是成功的。

方國威又認為，中國可能會對美朝宣布停戰有所抗拒，但若北韓完全放棄核武可以實現，美國再沒有藉口在南韓駐軍，對中國而言是利多於弊。

中國又做贏家

咪即係支那搞事先

Donald J. Trump

@realDonaldTrump
Great to be in Singapore, excitement in the air!

留名討論， 我覺得金仔會名義上放棄核武（再暗盤收埋）即係好似伊朗咁。

南北韓停戰應該成事， 而家都傾得好開心

但一講到北韓停戰， 南韓無籍口擺軍隊（即係要放日本）侵侵未必制， 除非北韓開左個市場比美資入去， 佢有可能制。

之後請埋金仔去聯合國， 北韓開放旅遊， 引外資。

侵侵個和平獎靚過Obama 好多

金仔殺兄害民，侵呢D無恥垃圾點會理
呢次會面主要是挽回當日俾金仔落面單嘢
好向美國班儍民交待 哪 侵又嬴

其實d英文報導係美國時間定新加坡時間

北韓都係行返7幾年 中國條舊路

背住蘇聯，同美帝渣手傾生意

我真係估你唔到

可能金仔唔想返去

好天真咁諗，肥仔根本就係現代人，仲要起瑞士留學，應該都學到d人性同國際形勢，唔似佢阿爺同老豆咁視野狹窄，我諗佢細個個時都有恥笑過自己屋企點解咁撚荒謬，佢根本就知佢個政權係靠d笑話去洗人民既腦，到而家掌權，不如第一時間癡美帝好過啦，大家都會有好環境，唔知幾多方win win，何樂而不為

如果好似以上咁理想，加埋傻佬侵真心真意要斷同支那有咩交易，屎主屎真心應該好驚

肥仔訓醒未

好似仲未出發

Now tv同SCMP個facebook都有直播

點都會口頭達成協議 金仔想無命返北韓？
最撚柒就係中國 話就話自己係列強
但協調亞洲無中國份仲要靠美國佬

可能玩完通宵 而家喺芽籠準備走

玻妹

起碼等放寬制裁幾年後先反口

唔識搵link
金仔揮哂手say hello

借左飛機同機場補給
如果唔係肥仔去唔到

睇下有無得炒車

闗支那咩事，當年係金日成主動挑機
要講責任，史太林更大責任

佢直接坐蒼蠅一號去
架 747 應該係隨從

借飛機真係好大貢獻
我諗歷史只會著重邊一個係協議上簽名而唔係邊個借出交通工具

daily mail 有 live

侵：hi，bye!

個契家佬俾人大完之後，拎舊豬頭骨就走左啦

侵侵竟然無jet lag

一閂埋會議室門口，侵侵即刻攻打北韓

現在架大巴先到

both arrived

佢都飛左幾十年啦 無事既
不過我都係睇好最多有份共同宣言就算

利用北韓放生中興，有賺啦

已經好歷史性

出年侵穩奪和平獎

仲未訓醒？

Ludlow 呢個時候心臟病發

到咗啦

President Kim is my good friend

如果到最後冇咗北韓呢張牌，仲撤唔到駐韓美軍，中國仲頭痕

其實最想睇北韓啲飛彈由指美國變做指中俄

陰毛論: 係咪暗殺俾侵睇？

傾掂左，就唔坐支那架機走，坐返自己個架

無可能撤軍啦，今鋪輸少當贏，等美國放寬制裁再同金仔玩過

使撚坐蒼蠅一號 傾掂左侵拉埋金仔話：一齊坐空軍一號啦

唔可以咁樣一概而論
當年北韓打南韓 如果無南韓人出黎抵抗南韓政府戰敗
北韓會唔會屠城? 北韓會唔會男殺女姦?

唔係少數人各自理念而自相殘殺
有 D 戰爭，你為左顧全大局更加要打
尤其比人侵略 唔係你死就係我亡既戰爭

唔好講到比人侵略 你舉白旗投降就唔會有殺戮唔會血流成河咁樣

如果侵仔好似上次見雜總咁，食食下飯話射緊導彈去北韓， 金仔會有咩反應

會面示意圖

【08:38】美國首席經濟顧問拉里庫德洛（Larry Kudlow）心臟病發。

北韓團隊全場進場

金仔好緊張

眼瞓啫

琴晚屌完女 邊有試過咁早上朝

FF 下有朝鮮軍方不滿棄核，密謀推翻肥仔金

高射砲一早對準哂

當時共產主義擴散緊
事實上極多數共產政權都對人類有毀滅性後果
唔消滅唔得

金仔好準時

要推唔洗等今日

now news

Trump部車對門有幾重

Trump都好準時 08:59到

肥仔應該準備好多控油紙

佢d 面油可以拎去煎蛋

佢d 中山裝布料有冇夏天料,
唔會仲係著住鄉下果d 厚料呀

比著我係金仔，即刻做美國附屬國，好似關島咁，叫美國幫手搞起農業礦業

有客西來，至東而止。
木火金水，洗此大恥。

炎運宏開世界同，金烏隱匿白洋中。從此不敢稱雄長，兵氣全銷運已終。

金聖嘆批注說：「此象於太平之世復見兵戎，當在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。」

木火金水 冇土

五行黎講:
東 = 木
南 = 火
西 = 金
北 = 水
中 = 土

姐係冇中國份

要推都要有個藉口

如果金仔棄核靠近美國，淡化中國角色，中國從中作梗慫恿推翻肥仔都唔出奇丫，美國佬都成日用呢招搞中東

快門聲好煩

金仔好似好緊張

其實依家北韓內部仲係封鎖緊消息
有無放寬某d野？

金仔好似學生見校長咁

金仔驚到仆街

金仔未訓醒

金仔咁拘緊，一陣兩個鐘點算

有三個將軍被徹職

金仔好唔耐煩咁

金仔應該唔慣咁早起身姐

入去飲番杯咖啡先

人地係瑞士讀書，英文好過你，仲識德文

識 唔會講

睇佢幾騰！！！！

通常就算識都用返自己語言加翻譯

代表自己國家

如果伊斯蘭國去新加坡場地玩嘢就正

張櫈好細張

無片嗎

地上最強80後

肥仔好緊張窩

有無人留意到金仔喘晒大氣

金仔 個身好僵硬

金仔望落輕鬆咗 坐得幾自然

金仔夠拘緊，侵侵夠強硬，一陣兩個鐘任做，一定見血。到時侵侵唔知會唔會軟化，定係持續強硬，就要睇下金仔合唔合作啦

四肢好僵硬
緊張過之前見文仔

金仔好似幾有禮貌

見過世面

金仔要拎和平獎了

金仔好cute

係都TRUMP拎先
佢恨到出晒面

見大佬咁淆淆地

金仔2pm走

侵侵4pm見記者 夜晚走

金仔上任以黎做咁多清前朝餘黨嘅行為
係咪就係為咗今日可以同西方國家重新建立關係？

真係估佢唔到

有無北京直播 影一影刁總個樣

好似話清走晒親中果班

未起身上朝，唔好意思

快d 出隨意門咪唔使飛十幾個鐘咁辛苦囉

真係握手

美國佬真係痴線
全世界東南西北都控得住

今次會面反侵撚會唔會又係奧巴馬前人種樹種出黎

之前大風向又話佢唔恨既

之前係文仔有少少僵硬 金仔反而好輕鬆

唔好攞隻nigga出黎比較啦 影衰曬金仔同侵侵

呢個金仔可能係假既

唔出奇

拎左好多利益

石油用晒外地輸入, 自己d 油就慳住出
用晒其他人既油先

北正恩

最大大贏家係 新加坡

金仔其實幾似毒撚,怕怕醜醜咁

未見過咁多外人

佢最唔care左膠垃圾獎

呢個真 以後有咩峯會都好有可能繼續喺新加坡搞

真身畀人禁錮緊好瘦

利：9up專家

一出事佢哋就麻煩

外星人都係

其實睇到
之前侵話取消峰會
金仔即刻再會文總統
然後炒咗兩件
其實佢咁樣轉身唔係咁易控制到幾十年嚟嘅思維
招牌嗰句
俾啲時間佢

好似支那咁賤賣稀土

以金仔嘅身形，需要引入美式健身中心，而唔係老麥

侵緊係想要啦
見到力架馬咁都有和平獎

抵拿

中國做左咁多年所謂中間人角色
今次美朝會面中國去撚左邊？

成日吞口水

想要早排就唔會話取消

提供咗部飛機俾肥仔

傾掂左大陸會唔會炸撚左自己架747落嚟

侵: 年青人, 係咩驅使你肯放棄核武, 仲咁遠水路黎開呢個會呀? 係愛丫? 定係和平呀?
金: 係窮呀, 屌你個閪!

另一邊廂某賤種國清算異己係為左行回頭路

呢張相好閪
班贏家個個都大種乞兒咁

仲有冇台直播緊？

金仔之前好fit有打波 ，佢肥係有人要佢學老豆阿爺身材

個45分鐘起入面隻揪

入咗去吹水啦, 無嘢睇

睇蘋果d相2個坐低後侵侵wfc咁既樣
金仔就成個身挨過侵侵個邊
好似毒撚撩女神講野咁

佢係生意佬，最憎左膠偽善，會care呢個冇意義既獎？

傾緊一陣去賭場玩咩

傾掂咗金仔會問新加坡借飛機走

Trump
入面玩緊乜？百家樂定花旗骰？

問侵仔借算啦

金仔：我細細個睇飛黃騰達大㗎

金仔 ：我好中意你個女

來了

金仔: 丫 你真人型過上鏡

金仔：我好鐘意你老婆

幾時做過中間人？？？
有咩誤導你咁諗？？？

金仔：你d頭髮真定假？

金: 係窮呀, 但我屌你個閪! 吹咩

侵:扑街仔再攞我個女啲相打飛機 就打柒你

等緊途中大家聽住歌仔先

金仔：陪我一晚

兩條友入面已經唱緊友誼萬歲都似

經北京轉機同借飛機當咗係

始終六方會談
中俄一向都係以舒緩朝鮮嘅角色定位

贏國一向都用朝鮮做擋箭牌
同西方膠講數
話「你地唔對我好d
我會控制唔到朝鮮」

而金仔直接跳過 同美國傾
Agent之末日

屌，都話左‘所謂’囉

中國係咪唔想佢地講和

中國借左飛機 咪贏左啦 冇中國那有習金會面

北韓駐到軍
你南海整幾多野都無用啦

面子問題 你養條狗咁耐去投靠人地

一野搞9北京都仲得

特金

國防洞開

舊年侵係咁叫習帝搞掂朝鮮
結果都係要自己出手

侵話將今次當平時做生意咁deal
得唔得架
始終外交野複雜咁多

外交同生意咪一樣 講利益
唔通講心咩

習種：屌你！你班仆街漏咗最重要嗰個，會談無意義

普京繼續係度食花生

人地做deal做到做左總統
你話得唔得?

失敗就直飛北京
成功就

好耐之前有人開POST講過

講撚到生意就好撚易deal
外交就好撚難deal
處理手法姐都係
傻閪黎？

45分鐘啦

五毛: 中國或成最大嬴家

其實佢地個時間係點計, 即係今日舉行定係聽日先舉行(美國聽日先12號)

你講乜春 見緊喇喎

始終姿勢多過實際
金仔係3個月內兩個歷史性鏡頭

新世界工廠誕生。

又話一分鐘就出黎

做乜鳩

仲傾緊？

可能傾緊叫咩g好

ching係咪穿越左

臨時變卦?

格緊劍

通常講 local time
當地時間
搭過飛機未

出緊野

9:15 開始

[url]Screenshots taken at the same moment on TV in South Korea, China, Japan and North Korea. #TrumpKimSummit[/url]

出返嚟

你不如話印尼is 有個導彈飛緊去sg

第一回合完!

Kim is my good friend

Kim’s blowjob was very good

咁快完事？

侵好似做緊飛皇騰達咁

傻啦 普京有動作 係金川會之後 就去北韓搵佢 普京都唔係得個睇字

Money money money

全部人都擺隻手係紙面
無人寫野？

林鄭? 企開D啦屌你老母

BBC

第一次聽金仔講野
佢講緊咩文其實，好似講緊英文

識都唔會講

算9數啦
係睇禮頓/港鐵搵邊個祭旗啫

可唔可以揀d無咁嘈既相機，聽唔到佢講咩

完全聽唔到講咩

叫記者走喎做咩春

第二波繼續

Round 2 - Fuck

屌你啲記者好撚嘈

CCTVB 根本唔想見到呢兩個國家友好，當然冇心機報啦

啱啱留意，想問單獨見咗未？

含完啦

見完啦
出嚟笑笑口trump講咗句唔知very good定咩

咁正

而家見埋media
閂埋門同啲officer一齊傾

仆街贏國又話咩世紀強國，知知有幾多億人活在痛苦之中？

我覺得Media 同 officer 呢d都係門面野，最緊要兩個單獨見完無咩問題

我有諗過單獨見完傾唔掂，侵侵會拉隊走

亞雜總一定好嬲豬豬🤤

隻抽完？

未來重要啲定追溯重要啲啊
人地為大局著想你班左膠出小句聲啦

係咁讚新加坡

以為之後係公開

佢阿爺同老竇d蘇州屎
金仔今日算係撥亂反正

應該係贏國既零頭再零頭都冇

算啦

香港只係退步

漁人得利

你啲輻射唔好亂咁走 我話撚知你北韓死幾多人咩

咁美國可以點 炸佢老母？

屌你開會都要攪gag

終於有次係北韓成為最大贏家

Trump和平奬

新加坡先係最大贏家

亞洲重要地位

係喎

因為冇屎總

唔知一個鐘互射咗幾多次

【香港時間09:55】

特朗普指單對單會談氣氛非常好，雙方建立了「了不起的關係」。

【香港時間09:51】

特朗普與金正恩單對單會談41分鐘後，一起走出走廊，讓雙方官員加入擴大雙邊會談。

香港最大輸家

雙方建立了「了不起的關係」

Singapore Summit

大家睇緊邊條link？

歷史留名

殖入式廣告咁

不得了

其實好似黑社會過底儀式咁
今日金仔正式過底去侵記
唔再跟雜記
睇下佢幾開心

以後連北泡都奶侵侵袋底
贏國係咪俾人圍住孤立

得啦 屌你老母 好撚煩啊你

利是US$3.6？？

見到班左膠酸到

【香港時間08:36】
特朗普發帖指，白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）在峯會前突心臟病發，需入院治療。

睇黎真係傾得成 ?
等下午美國發表報告

卒之用返隻高腳杯裝水 好睇過膠樽水 N 倍

歷史不斷重演，過幾年又玩過核彈

鷹派領袖
唔好有事

香港都冇進步過 沙士打後都係食老本 仲要痴埋大佬到... 特首 連賓仔都睇你唔起... 政府部門唔做唔錯

落藥

激到心臟病發

如果佢即刻開放俾原子能機構入去就話佢有成果啦

Death Note

perfect design

預計聯合公佈會有d咩？

兩國正式停戰
北韓放棄發展並銷毀核設施
北韓有限度開放市場
美國停止對北韓各項制裁

？

李顯龍 瞓覺都識笑
咁荀嘅事

如果今次開會順利，中國角色更加尷尬，trump 而家似授意新加坡做中間人多過中國，而且金仔都話有興趣再黎新加坡，兩邊都試探緊

LM

所以這2000萬美元開支，值得冼！

北上揸住午餐肉屌北韓妹

但星加玻係中立角色，又唔同聯絡人果種中間人

美軍陸地部隊可以借道北韓直接登陸中國邊境

北韓經濟起飛

跌都跌咗

立新加坡時巳瀨美

叫你地班港獨撚快D推香港入usa 做第一個海外洲，至可以脫支

聯絡有南泡

今次侵金會前都係咁

去中國訂製批新的習總面具取替咗佢囉

咪係
中國係想做北韓代理人，簡單啲講即係北韓宗主國
依家美國就係唔想再理中國，想直接同北韓deal
而新加坡係想做亞洲瑞士，兩者無關係

國際會議「聖地」

侵侵可以入去起野

用瑞士 形容 新加坡十分貼切

以後搞親呢d兩國會談，個個都會將星加玻納入考慮之列。

TRUMP TOWER PYONGYANG

以前睇笑片情節，而家變成真，呢個世界真你神奇到

反而我覺得可以留意之後大陸外交政策或者人事會唔會有變動，呢期大陸外交接二連三都咁挫敗，再要面對美國轉方針，要檢討下自己個策略

隨時同日內瓦齊名

M記

最叻搞台灣

【香港時間10:10】
特朗普在擴大會議前，信心十足地說：「我們將解決一個大問題、大難題。」

北韓都埋美國堆
中國仲可以點樣沖破封鎖鏈

一賄一路

買咗柳京酒店，變TRUMP TOWER

有興趣可以聽下China in the world "ambassador chris Hill on Trump-kim summit"呢個podcast，分析得好仔細

點變都無用啦
成個勢都係要封鎖返中國，換咩人換咩策略都改變唔到
佢可以好似北韓咁咩？

下一個next

佢有 Singapore summit
香港有 happy valley

見證香港被贏國搞到走線二線城市

仲有大帝撐佢既

嗰劉X冇事仲多咗title

抵啦

宜家真係輸到車尾燈都見唔到

贏

咁快下定論？今次開得成中國似乎唔抗拒，加上唔好忘記俄國都有接壤北韓，遠東的利益佢地都關注。

本身贏國唔好搞海路
專搞陸路 恰d 吉爾吉斯等wfc國家
美國都由你
無啦啦搞南海擴張
抵含撚

班用屎忽諗野既刷鞋仔咪整啲航空公司咁囉

今次開得成中國似乎唔抗拒

Trump 向g7 都向Putin 表示哂友好

洛文做乜鳩 咸晒

關咩事，香港係中國城市，點可能係香港開會？

公子獻頭
引美入局
甕中捉鱉

收皮啦五毛狗

唔怪得一早block咗你

選擇咗回歸就註定廢武功

唔抗拒 唔代表樂意
人心隔肚皮 金仔一個屈尾十 過檔 咪含撚

中國根本已經失去左北韓個控制能力啦
如果今次美國俾到金仔想要既野，就完game了

上次金仔扭屎忽花擺明睇咗狗頭軍師刁帝講
之後炸鳩咗個核設施 侵話唔見
當堂嚇到金仔on99
差d鳩炸埋

講到贏國有得 say no 咁

點解唔可以理性分析？香港在國際心中必然係「中國的一部分」，人地唔會理你咩一國兩制。
如果香港開會，失去了場地的中立性，這是中學生都明的常識。

贏國試過啦
搞到金仔扭屎忽花
之後點 大家都好清楚

北韓明顯唔9理贏國 自己搵美帝傾啦
條友講到贏國批准先有得去咁

中國授意
乜都唔洗做就推動和平 等佢地自己玩
勁過孔明安車平五路

取消埋關係法就知祖國幾偉大 到時邊到都唔洗走

其實已經阻止左
只係侵侵一嗌分手唔傾
金仔就嚇到賴屎
中國又贏

中學生的常識係 e d會香港從來都冇份 唔好打飛機了 比你開都冇本事搞

如果係英國手上，金仔都唔敢係香港開，如果係獨立國家都可以同新加坡爭吓

中共識撚外交咩, 以前美國唔撚理你以為大撚晒, 而家係咁易撚下你就冇晒計

唔好諗呢啲啦
中國邊有可能比香港獨立

回乜撚嘢歸
係淪陷

英治香港 未必無得爭

我想帶出係無中俄的授意，今次開會唔一定咁順利。要記得俄國外長上星期訪問金仔，另外金仔都搵左習近平兩次。另外，背後中美俄有冇聯絡過無人知

Victoria Brownworth
@VABVOX
The man who wouldn't shake the hand of Angela Merkel and called Justin Trudeau "weak" is giving a thumbs up to a brutal dictator who kills dissidents and even his own family while that same dictator laughs at him.#TrumpKimSummit (AP Photo/Evan Vucci)

呢啲真係得啖笑

黑人問號

明顯冇 亦唔需要佢兩國授意啦

美國一定唔會取消港美關係法, 反而會喺關係法入面玩, 逐樣獨立檢視再決定

依啲post班5毛死撚哂
想幫贏國打下飛機都冇

中國唔係一直做開中間人架咩 以前夠試過喺北京開三方會談添啦
常識

左膠嬲嬲豬

狗都叫

平衡外交 安撫吓都要
而刁帝老點 點條屎橋畀金仔
差d累事 金仔應該會學精

左膠真係

其實金仔如果唔想死一定要係2020之前搞掂
萬一侵2020連任失敗，佢唯一機會都無埋

鄰近國家外交政策四個字形容，文攻武嚇;正垃圾！

美方公佈特朗普在「特金會」行程預定如下（本港時間）：
09:15 特朗普金正恩單獨會談
10:00 兩國官員加入峯會
11:30 雙方共晉午餐
16:00 特朗普召開記者會
18:30 特朗普離開嘉佩樂酒店
19:00 特朗普離開新加坡

賄賂

有外交人員、資深國安人員和外交政策專家在網上批評，在這場歷史性峯會安排兩人單獨會面，擔心在無人見證或缺乏文字紀錄下，金正恩與特朗普在會後「各說各話」，一旦惹起爭議又無從對證，特朗普隨時自討苦吃。

最好搵埋習帝做見證人好未

金：我只係想食好嘢
侵：你叫聲大佬你有和牛安格斯韓國牛
金：Deal 大佬
侵：你以前個大佬有咩秘密

佢成個twitter都好痴線

之前trudeau 同trump 先各說各話

單獨會面 討論今屆世界盃邊隊贏姐

有大把人在場 都可以各說各話

真係白撚痴
邊個係莊邊個係閒呀
北韓唔跟個結果黎做，咪又俾口實美國
美國又輸

無野插，求其插d表面野

甩石頭、摻沙子、挖牆腳

戇鳩！
傾得掂才連同下屬傾條款
但係咪傾得掂，係首要問題

真係打仗上黎 我覺得中國唔會幫北韓
金仔都知 所以先一定要示好美國
無中俄授權都咁話

兩個傾唔掂 一定離場 先前講明 係入面四十五分鐘 仲有下場 基本已經傾好

明顯係你失憶啦傻仔
係見完雜總之後金仔先轉軚
侵帝話準備好出兵 仲話見完支共先搞成咁
嚇到金仔9都縮埋 親自寫信叫領事傾去白宮先開得成今次會議咋

侵仔呢樣win硬 洗同佢擔心?

你估金仔阿爺阿爸年代咩
大家窮一齊被人恰 咪一條底褲兩份著做沙煲兄弟
而家你老幾呀 仲訓話
所以咪跟新大佬見下面

睇下BBC啲留言都成陣酸味

仲有好多架，bbc live係咁post

Steve Grzanich
@SteveGrzanich
Here’s the President of the free world shaking hands with one of the most brutal dictators ever, a man accused of crimes against humanity. They’re standing in front of American and North Korea flags with equal prominence. #TrumpKimsummit

Malcolm Nance
@MalcolmNance
Jeremy Bash is right. Putting the US flag next to North Korea’s is a disgrace. Republicans will now rush to praise & embrace a fat, overbearing childish dictator as a hero ... & they’ll compliment Kim Jong Un too.

係唔係要屌埋以前reagan visit china
how dare reagan

呢一刻 我認為肥仔金可以揀跟美國做大佬 淨係呢個賣點已經唔會傾唔掂

支共簽埋文件都可以話歷史文件啦

我覺得始終都會跟中國
但係就唔會對美國仲咁硬

到底要幾on9先可以漠視整體利益, 講出呢句說話

呢一刻仲妖魔化金仔其實無撚謂

做過又點,拉佢去坐監丫笨

以前黑鬼乜都無做過，就唔撚講
依家侵侵可以玩到同金家有計傾，又跳出黎話人乜柒disgrace
乜柒都係左膠講哂

一樣係無都爭
英美友好 金仔點信得過你

表面跟中國
底牌跟美國

Trump:你既含撚技巧 無得頂

跟左支共咁多年都冇肉食
跟一跟美帝 啲廠衝入去開 賺一年夠金仔買幾隻私人飛機 傻既都識揀啦

係金金求見面
撚有disgrace

以後無得打稻草人,又要搵新敵人刷存在感,梗係嬲

表面底面有乜咁重要
隨時無間道轉都得

揾埋屎總俄佬一齊4人bbq

Dana Loesch Retweeted

Derek Hunter
‏
Verified account

@derekahunter
46m46 minutes ago
More
Weird watching the "Obama is a hero because he's willing to meet with dictators without preconditions" crowd talk about a propaganda victory because of some flags. What was a plane full of cash to the world's top sponsor of terrorism? At least #TrumpKimSummit is out in the open

obama有無送錢俾iran我就唔知
我淨係知，兩國會面放旗都傷到玻璃心的確係搞笑
有時真係唔關左右事，膠先係最大問題

之後出會面成果就唔會再post了
廢事distract

邊有咁易，如果靠近美國，睇下中國會唔會搞9朝鮮政權，精彩

你估下美國擔唔擔心北韓會做臥底?

之前黑馬同古巴建立友好關係
班友d精射到周圍都係

而又第二把尺？

左膠不嬲唔講道理

Obama時代，美國當年都有同北韓開六方會談

一次會面邊有可能有咩實質成果 斟酌呢啲真係吹毛求疵
我佩服嘅係侵侵就算只係做騷 呢台戲真係前無古人

五毛唔好再搵藉口喇 俾着你係習帝 你都會想喺呢台戲入面亮相啦 結果呢

唔講得架
古巴係佢地口中真共產主義，所有人都係好人

中國係呢一刻仲用到朝鮮牌救中興，係美朝會議仲有影響力，所以大問題唔會解決到，最多只係口頭承諾，搏美國放寬制裁

欲加之罪何患無辭

所以Florida班古巴人咪屌鳩Obama

而家中國響枱面掌權嘅人
基本上係文革時期長大
即係話無讀過咩書
無知識
小學程度
有用嘅大學生都已經響六四死哂
身唔死心都死
呢十幾億人只會跌入中等國家收入陷阱
智慧？無番幾百年都浸唔番出嚟架
你估鍊鐵呀

你講咩呀
黑人係有少少privilege 架啦
受左咁多年歧視係咪唔可以放旗呀

其實trump同金正恩驚唔驚自己住既酒店比當局安裝左監聽或者監視器

佢地會搵自己d特工check過先住啦

唔好唔記得 八年前黑鬼上台
金仔已經話左想同美國傾 仲叫洛文同個力架總統講
但個力架完全無視 先搞到今日咁

本身有核武就係當防禦國家本錢 如果美國肯照 應該經濟 環境 技術 同 國防絕對有大提升 加上南韓跟美國咁多年 我唔覺意跟住中國多年既北韓有變化 另外侵伯係信中已認佢政權 其實美國唔care你點選條友出黎 最緊要你buy我果套 你選到柒頭都唔緊要 唔好似菲印兩條撚樣跳出跳入
北韓如果靠美國 佢同南韓關係絕對令佢經濟發展速度快過中國 係亞太戰略上 更有圍堵中國部署既一環
跟美國係有著數過中國 一個咁多跟班 仲要你隔離鄰舍 一個得你一個跟班 失勢可能都唔係美國 關係撇唔清 但最小靠攏美國係最上策

你點知Trump 講邊句真邊句假先?

所以咪揀新加坡囉，政治中立做乜要監視

呢個世界歷史留名嘅舞台上
邊個唔想亮相
刁帝

最大粒嗰個無料扮四條先係問題所在
李克強有讀過書又點 咪又係俾佢架空

其實背後好多人好多事都同時發生緊，分分鐘會面之前已經傾好哂
元首見面只係confirm多次，畫隻龜就當係架啦
金仔死lur住見，話唔定真係搞掂都唔定

下?選擇?你on9?

要傾既前面d細已經傾好數，大家做場戲比記者睇啫

替金仔擔心，金仔應該想棄中靠美，之前中國仲想用佢丫哥搞佢，但俾中國搞返轉頭既機會都幾大

司徒華係地下共產黨黎
香港人選擇左啲咩

食兩家茶禮

叫洛文幫手 就大獲啦 成件事咪錯哂

一定係雙方下級官員傾好，上面又同意先搞啦，唔係開會都晒氣，如果有野改理論都唔會太多。

唔係次次都G7咁

我覺得佢靠攏美國要有兩個主觀前設
1) 你唔可以好似日本南韓咁駐軍入黎
2) 佢唔會想放棄核武
一個國家無軍事自主=無左國家主權
經濟再好 咪又係曇花一現 啲錢點都唔會係你嘅

除非金仔願意做附屬國 唔係好難完全洗底近美國

你講得無錯 通常係呢種玩法 不過我覺得朝鮮好難用正常情況去推斷
金仔基本上只會自己出馬 頂多派過個妹去南韓 佢未必肯俾手下/背後嘅人去代表佢做deal
而且金仔都話有興趣再嚟新加坡 其實都係為再有下一次而鋪路

如果以起朝 佢老豆阿爺靠攏中國 無可厚非 話晒江山一齊打 但肥仔金應該唔係呢啲人 隊冧佢大佬都做得出 你話同中國可以有幾好關係 應該利字行頭既人黎

都係
咁可以再問落去
點解無料嘅人可以成為最大個粒？
仲要可以無限期連任？
究竟係一個人嘅錯定全部人有份令呢件錯事發生？
始作俑者究竟係邊度？

又諗起之前美國財長成班去北京兩日就返屋企

HomeFront 預言成真?

反Trump左膠:
Trump威脅北韓: 希特拉
Trump同北韓和談: 竟然同殘暴獨裁者傾計
Trump唔理: 搞國際孤立主義

DLLM呢個真係篡改歷史

其實pompeo同埋下級官員同北韓接觸左好耐架啦
金仔派官員借南韓既途徑接觸美國都傾左唔少時間，所以真係唔係咩新鮮野
基本上有咩大方針都已經定好哂，頂多改下時間表

無料唔代表佢權鬥唔勁

劉鶴 王滬寧 呢d

新加坡🇸🇬先係最大贏家 一早傾好哂再比新加坡做show 仲要做到100分

你以為人地無料姐

權鬥叻 唔代表治國叻

權鬥唔叻 唔到你黎治國

最佳例子-毛澤東

前兩日，北韓同美國班官係新加坡其實又傾過，真係準備咗好多，不過又反映分歧應該唔細

金仔100%唔會跟美國，最多攞完著數就走
美國同中國，一定係揀跟中國，點解？
因為美國已經有南韓日本，對於美國來說北韓只是多一個盟友圍堵中國，有咩事都唔會全力支援北韓。
但對中國黎講，北韓係地理上唯一既盟友，有咩事中國一定會以傾國之力去幫北韓 (參考韓戰)
你係金仔，你會揀邊個做大佬？

其實唔洗駐軍 因為南韓同佢太近 簽協防已可
核武的確係最大著眼點
肥仔金應該想發展經濟先黎傾 跟中國冇乜可能發圍 一係取態成為第二個坡國 或者做全球既洗衣機
如果你以要無主權可能性前題下 呢次會面絕對唔成事
美國一直對任何國家選人方式當選出過咩大言論 佢要樹立你做敵人 一要能班 二要夠黑人憎 北韓只係周圍射 但實際冇對任何國家産生嚴重影響 北韓要被中國佬剷 其實唔化算 如果呢刻傾好會協防 一打就開戰 係南北日台印菲就仆住打 加埋美軍 呢場仗係最唔化算 特別中國入面既經濟問題 冇餘力 用債印錢 你睇可以幾咁誇 佢鎖住自己國民資金已經出盡奶汁 仲有心情剷北韓咩

天下烏鴉一樣黑 政治一定牽涉權鬥
但獨裁政權完全唔需要理會人民(選舉制度起碼都要做門面嘢) 權鬥內鬥就係唯一上位之路
所以最大粒嗰個係代表最識用權術/管治之術 而唔係有學術

呢樣嘢係由帝制一直傳落嚟
中國/支那/華人幾千年歷史都係咁 思想就係咁 無得變

事實上佢係冇料
志大才疏

完全唔知自己個國家有幾多斤兩
走去同美國佬鬥硬
比人地用碌鳩大大力發落塊臉度先識縮

呢個係權鬥天才
江澤民都唔係鬥出黎掌權

謝巴打 我要再睇多啲

又傾國之力
發完夢未 依家係唔夠錢照顧北韓
你呢d思維去返50年前啦

呢個就肯定架啦
淨係分階級棄核定係即時，投資開放乜乜都大把細節
不過金仔誠意都算十足啦，就算無即時完全棄核，都應該傾到野

只係睇唔慣左膠，見到自己最憎既trump傾到成果就discredit人地

膽敢講
毛魔放諸中外任何時代
只要有權鬥 佢都係勝利者

一定侵仔

五毛諗野係特別D架啦

放埋Stalin入去，想睇兩個權鬥

好難想像一個30頭既O靚仔同7字頭既老野傾國家大事

其實睇番大陸呢幾個月都變緊，幾個月仲聲大大話要解決台灣問題，近來宦靜晒。北韓俄羅斯如果同侵越行越埋，對佢今次一定係輸多過贏。

咪撚on9 喇
係咁既話, 北韓為乜要同美國傾？
咁撚大個支那就係隔離, 習近平死撚左定啞左傾唔到

當你係狗都要走去同佢傾, 傾國之力幫你反而唔理佢, 咩邏輯

支那人無邏輯可言, 唔代表呢個世界係咁

睇下日本 睇下南韓
北韓再睇下自己咩樣

1. 基本上唔會 除非文在寅突然前往新加坡
2. 咁都唔肯 就唔會有美朝峰會
3. 有跡象顯示肥金有意改革開放
4. 應該會同棄核時間表掛鉤

好睇到仆街

記唔記得中國之前一直養住個金正男，準備隨時取而代之
一定跟中國

反而跟美國其實自由度仲大，起碼美國根本唔想消滅你個政權
如果有方法令到你自己管到，唔好俾班生番走出黎，美國又有利益，何樂而不為（唔好拎libya之類做例子counter我 ）
仲未計join左美國有個聯防協議，打盟友等於打成個聯盟，唔會全力支援

所以金仔或成最大贏家
跟兩邊都有so

賣底褲都唔掂
傾國之力

3同4成正比關係

中國或淪為最大輸家

如果美國肯同佢一齊協防 根本唔存在問題 南韓派戰機做先頭防禦
加上北韓同中國關係差唔代表要同俄國差
所謂盟友 邊一次幫佢解圍 聯合國有啲壓力mon鳩住都有縮架
大家認為北韓係中國既狗 但畀機會同美國既狗s做狗朋友 軍事係唔係會有大問題 係軍事上北韓係買俄 非中 根本中國冇乜筍野畀佢
我係肥仔金必跟美國
機會擺係眼前 佢黎見侵 咁為乜 美國而家唔易畀著數人 nato tpp 中國貿易逆差 鋼鐵入口
行埋黎唔放低你拎著數走 你估咁易呀？

如果美國迫唔到北韓跟美國，之後都只係會俾佢玩核彈遊戲，其實乜都無改變過

如果跟美國，中國一定搞9北韓，扶植另一個政權

我估都係前者，咩都無改變，做住乖仔幾年再玩過核武

其實毛澤東大半生都係能人，軍事、經濟、政治，立國由古至今有邊個做到？除左秦始皇
仲要當時中國係四面受敵、孤立無援、缺乏資訊既年代

北韓中咗咁多次伏
明明大家係共屈
中共一個屈尾十 搞資本主義
二來搞金正男想做傀儡
三多次教路 提供屎橋

北韓依家係要錢
聽聽話話 美國佬邊撚得閒搞你

沙地咁撚獨裁咪一樣做到美國盟友

仲要南韓已經有廠係北韓
根本一開放就大把錢 洗撚睇支國面色
同侵friend左 開親大會都有得去 又有得企美國隔離
仲傾咩國之力

資訊發達 有錢年代 毛魔點會發到圍
就係最閪最亂嘅年代 先出到呢d人

約左下個月平壤簽

50年前冇得揀咪做兄弟
點知做左契弟
家下個新大佬起碼有財有勢
傻既都知點揀

北韓係
美國亞太戰略上都係
中國真係唯一輸家 俄羅斯要睇軍事上北韓仲依賴與否令俄北兩方審視
其實南日美如果經濟有唔小可以同北韓互利 基本上佢唔蝕 隨時有賺

金仔同侵有得傾
侵本身嘅商人思維亦重要
侵唔會理北韓人權過去嗰啲問題
相反奧巴馬會響人權問題自綁手腳
睇下今日啲左派評論就略知一二

經濟一好 冇可能走回頭路比人經濟封鎖

laughed
照顧一個未開發/未開荒既北韓駛得你幾多錢？
等如你係新界買樓同係香港島買樓既分別

侵搞贏國都係只用一招
針對想做deal嘅問題
隻字不提人權

最小肥仔金可以食好嘢 你話佢眼淺又好
唔係想跟美國 老實講 洗乜搞咁多野

最簡單的道理
如果支那真係俾到好多著數金仔
又有強大控制力
你估下今天開不開到會

贏國當北韓係看門狗咋，你估真係兄弟呀

用經濟手段迫人地政治改革先係最有效

中國一定贏

準備食飯

商家要成果
政治人物要光環

睇完今次真係發覺其實聯合國一啲用都無

乜都無安排國

你入去YoHo Town , VCity睇下幾錢先

文在寅在青瓦台觀看「特金會」直播，見到「世紀一握」欣慰微笑

打完2戰, 蘇聯俾撚晒d 野毛澤東, 老蔣俾日本打完元氣大傷, 唔係邊得黎共匪竊國

共匪竊國之後, 賤賊毛澤東感謝日軍侵華, 無日本侵華就無共匪出頭

你條死賤人去北京幫賤賊條屍含撚啦

唔好睇小肥仔金政權穩固能力
中國搞鳩人

金正男單野
金仔心水清嘅就知 贏國靠唔住
要自保 靠攏侵侵係必然發展 食兩家

on9仔
北韓連軍隊都養唔起
你條撚樣5毛定撞車暈左幾十年呀?

有美帝幫 洗鬼你顧？

你個名

聯合國 垃圾
除咗衛生組織之外 其他都係多鳩餘

金仔之後係咪要一五一十俾返個報告習近平

過往廿年證明咗未必得
西方大國當年以為贏國有錢後
會自我調節行政治改革
結果係唔work

傾完

又握手影相

要簽條款啦
仲好似比贏國咁撚樣咩

WTO最大敗筆就係冇預到有無賴
依家根本冇一個有效機制懲罰贏國

WTO一定要解散先得

衛生組織已經比支共搞緊啦
因為政治因素唔預台灣已經係on9

聯合國好多下面的組織其實好有用，ICAO，UNESCO，WFP，WHO等等

屌出國旅行咁款

唔驚比人刺殺

聯合國不嬲係無有力懲罰機制

同美國舉行世紀會談，係戰略係策略，用黎立威，話俾全世界知我金仔個能力去到邊。
踏入世界舞台係時勢所趨，傾計打招呼唔代表佢係跟美國，傻仔

唔好天真 一個地方要開發 過去廿年 近近地廣州 深圳已經兩個樣 起棟樓咪仲用五年十年思想 三年乜都起好晒
一個地方經濟發展要幾快 你想像唔到

條款呢家嘢 向呢個時勢無鳩用
美國都有份帶頭 唔守承諾
又唔咬得佢

驚印尼is 放個飛彈去SG 一鑊熟

贏國計中計

了不起的關係=同盟?北韓唔棄核，但同美國結盟，美國唔洗怕核，北韓唔洗消核，日本gg

咁邊位畀你踏入世界舞台 你都識講美國 你唔跟我你咪叫中國捧你囉

正喎

【香港時間11:36】
特金會工作午餐餐單出爐，有咕嚕骨以及揚州炒飯等亞洲菜

要定期rewrite 因為會隨時間而過時

話時話侵上台 上年年尾都屌過wto obama有冇出聲屌

五毛邏輯太強 總之係贏國最大贏家啦

莊閒要識分 唔好吹水
係金仔要求見侵 而侵接受
金仔立威點在哪？之前仲炸鳩核設施做樣
炸完侵話唔見，嚇到鳩縮，差d變咗鳩炸

咁撚中式
侵應該食過唔小 肥仔金食過廣東菜未

中國菜式
中國文化亮相高峰會
又贏

商人都知唔make sense
點解whatsapp被禁
而we7可以全球通用

【香港時間11:38】
特朗普與金正恩及隨行官員共晉午餐

【香港時間11:36】
特金會工作午餐餐單出爐，有咕嚕骨以及揚州炒飯等亞洲菜，還有「Haagen-Dazs」雲呢拿雪糕

Obama係鍾意多邊形式的外交方式，所以佢係用WTO去傾trade deal同launch complaint

揚州 又贏
贏國又贏

冇海南雞同炒蟹

文化勝利
精神勝利大法

點解要點名

開飯

我都好想知係咪咁穩固，但我唔會睇少中國係獨裁國搞權鬥既能力

係囉 成日攞人做籌碼
兄弟喎

總之乜撚都係中國贏就係邏輯

飛機餐

阿爺果代仲係兄弟
而家咪契弟

局部經濟開放 發展
金仔大可做另一個蔣經國 fade out出去

共產主義叛徒

你個名咪贏國態度囉
真正吹水兄弟，樹皮都冇得食呀

如果金仔真係玩開放, 潛力有幾大

贏国口交部表示﹕我国以咕嚕骨及揚州炒飯積極推進峰會進程

一個極閪嘅國家 正正經經現代化 開放個gdp應該增速會好癲

同埋要記住，佢唔洗開哂全國
學強國，開幾個試點先都夠玩

揚州炒飯外交

tvb又可以打飛機

其實要同美國傾主要係撤銷制裁.

中國唔可以單方面同北韓有貿易, 因為道理係晒美國為首既西方.
北韓唔洗任何國家帶入世界舞台 你估家下出黎 Social 食飯咩.

一日唔同美國傾得掂一日做 Trade 要暗地做, 呢個世界大巴人唔妥美國但係仍然有同世界各國 Trade.

連登有批人維園阿哥又一個極端 (瀨共) 跳到另一極端 (瀨美)

北韓唔可以唔理中國因為佢係最後救命草, 有咩事就係大陸頂.
如果連中國都 bye bye 就真正一打就收貔, 不出半日扯得白旗

哈記成為大贏家
有冇科水新加坡 賣雪糕廣告

哈根大師會唔會係最大贏家？

第二贏家

開放會影響佢的極權統治

勞動力會搶哂中國走

你唔好戇鳩啦屌 好明顯佢就想改變

on撚9
咁直頭唔洗同美國傾啦，繼續維持現狀咪得

如果真係搞開放 中國人好大機會全面進駐

正解
香港太多人太短視，以為表面既野就係一切，唔識得諗埋背後真正既意思

阿爺死十世 仲玩極權？
何況開幾個點做先行試點
唔見得影響極權統治
支那咪又繼續極權 仲永續帝制

贏國人會瘋狂去炒樓
一定會仆街

想極權的話由宣佈有核彈一刻已經可以安心做毒撚
使鬼出來傾咁多

朝鮮而家變左炙手可熱既對象
照咁睇金仔去聯合國演說不遠了

金家開放最重要
係保證唔會秋後算賬番以前幾十年做過嘅衰嘢
有咩事例如北韓政變金仔飛去西方國家庇護
侵就有呢個膽可以講唔秋後算賬
奧巴馬就做唔到
而家金仔反而要睇實國內有無人唔同意改革開放
呢啲人要郁

開放左金仔一樣係極權 不過應該唔會再似以前咁周圍犬決人

慢慢fade out自保 做另一個蔣經國咪算

當然你話搞搞下越南咁 食埋你隻車就

會有一段過渡期

話時話, 北韓啲人知唔知金仔同佢地最憎既美國總統有會談

北韓人係咪仲好憎美國人

知 北韓新聞有講今次 應該全北韓都知

李春姬宣佈美國投降,同時宣佈解放來援助世界

所以金仔根本只要得到美國保證同保護，北韓政權繼續係金家手上
北韓開唔開放對佢都無分別，而且無論對北韓定美國定全世界都係好事
不過美國個security assurance條件就係棄核

TBB定有線新聞 班殘民琴日先知金仔去左新加坡

講左成6分鐘，聽講仲講得幾中立下添
都真係幾史無前例

屌你

ff, 如果依家北韓國內依家政變

佢上年不斷傳出有人搶 但好多都畀佢做瓜咗 佢大佬就算冇野中都照做低 果一刻應該冇人敢反佢

暫時金正恩肅清左國內不穩勢力, 幾難會有

金仔前排一早做左野 踢曬班軍隊大老屎忽走 換佢自己人上去

金仔唔係豬

應該冇啦 佢手下呢班都信得過

一開放, 市民享受到經濟成果, 你玩返鎖國同自殺有咩分別

呢樣都有人講過

金仔肅清異己, 可以係獨裁表現, 亦可以係為左解救北韓

視乎最終結局係點, 如果兩韓停戰, 北韓改革開放, 金仔退位, 咁佢真係英雄

馬後炮咁講 好多比佢做低既老屎忽係舊派抱擁鎖國思想既官員
穩定左內部咪開始尋求外交

局部開放
慢慢轉型 類近君主立憲 蔣經國
可以安享晚年 後代唔駛被清算 有錢咪算
只要自保 有人保證金家安全 就無謂死攬獨裁者身分

籌碼係乜
中國就算撚數
世界唔妥美國都要同佢做生意 淨係美金呢家野你已經要妥協
講咩道理 世界大事講道理
一係講錢
二係講你有幾好打
道理就係呢兩樣野

金仔話想去外國吃喝玩樂，唔想留係垃圾北韓

諗落金仔就真係捉緊一盤好大既棋
刁種呢d垃圾

唔好破壞人地大中華膠美夢

去一轉新加坡, 食一次海南雞飯
我都幾肯定金仔唔會走回頭路

正宗海南雞飯

見到啲波妹返唔到轉頭

其實美國唔理你政權
你有日政權倒台都係自己攞黎 反而開放可以長久啲添 制度佢定返好就搞撚掂 想唔想做佢自己諗 有錢既咪有乜所謂
鎖咩國 食咗安格斯仲會食普通牛 隻畜牲都識分 何況人

希望吸取前人教訓
唔好製造新品種蝗蟲

正解
中國口講就把撚閉 你出到外面都要跟返聯合國(美國)規矩做野
中興衰左一單之後 再有咩事侵侵出手都保唔到你

Irene 辛苦你喇

起碼北韓冇經歷文革，獨裁下人民仍然有基礎學習
文革講緊係成十年既世代一齊冇高等教育/學壞腦

希望15號仲有500億關稅

成個世都係咁 道理 食得架？
成個傻閪咁 中國都唔講道理 同人講道埋

手勢尖 係自信表現 讀心神探

咁事實上佢係無野輸喎
唔傾又唔係我損失，你無左個機會姐

我發現我block左佢
又係贏國logic
依家金仔就係想擺脫中國，又講返去咩最後救命草

又唔可以咁講 金仔始終想達成某D協議既
睇佢之前侵侵一話唔見 北韓即刻極速軟化就知
做歷史偉人點都好過獨裁者之流

侵侵嘅倒三角手勢咩心理狀態

光明會

思考

對唔住我無講邊個，我講緊美國無野輸
北韓好明顯真係好想企返美國呢邊，想擺脫中國
呢個係最後逃生窗黎架啦

我幾欣賞中國企業海外特色 由中興同miniso 去到人地地頭跟足規距玩 衰咗認死狗 連華為都唔敢高調屌 仲賈同內部話 唔可以仇美
miniso所以海外包香港 全部買版權 我幾柒欣賞
國內開盡cheat 國外就正常play 屌 人格分列咁
你睇下中興 一爆 得跪地求饒呢一招 連駁下咀都冇 你話 出到海外佢似貓定老虎

侵侵一陣會唔會宣佈北韓正式成美國第52個州，金仔正式就任終身州長

用腦

美國真係無野輸 打鳩你最多洗錢 冇影響咩地位其實中國個勢都失得幾快 肥仔金見下皇帝就已經傳侵唔撚想見你 你話成個勢邊個lead緊 仲要成日侵把口話同習帝 我好撚同你fd 我係習帝真係唔撚識應佢

搞笑啫咁撚認真架

得侵侵咁同你北泡玩
以前？黑鬼口up一套但冇打算受你玩
你覺得下一次民主黨執政會不會咁受北泡玩？
仲逃唔逃到生

金仔真係好怕醜

呢次搞鳩掂 狙擊中國行動明日展開

北韓先軍政治政策
係國際制裁孤立環境下都可以發展到核武同進行軍隊現代化
可以見到佢科學工程水平唔低
只係欠機會同資源
如果改革開放多啲資源 呢批人才同知識轉向民用市場
應該幾值得期待

BTW 儲緊錢第日投資北韓

蝗又柒

金仔個口 好似唔識合埋咁

有道理

勞動力同土地先係最大優勢

BTW 儲緊錢第日去北韓叫平雞

金仔今日個口笑到 好似唔識合埋咁

仲話我上腦
如果侵2020連唔到任，下一個一定會變返washington insider
之後只會用返傳統既外交策略，邊會仲有可能俾金仔直接同美國總統deal
到時就真係等斬首行動啦

我覺得金仔剩係諗自己。
對內，佢做得點好都超越唔到上兩輩，不如賣咗國家，換嚟一個英名。南韓而家食唔晒，金仔未頂多排，兩韓和平統一到，佢真係歷史留名。

你地上侵侵個ig 先啦
佢好開心

軍隊好多武器係購自俄羅斯 洲際推進器美國都估係俄賣畀佢 再改進
佢既人口勞動力 物價 加埋 同南韓共同語言 由南韓輔助下 應該經濟係爆發咁上
最後一句一樣 佢開放就買d地 一係買樓

一早有支那人去北韓買樓啦

勞動力 土地 可以吸引外資
自己又有一批有學識科學家 安排佢地入去學野
兩條路一齊行

傾國之力？氹左d國軍投共之後又怕人反佢，乘機推曬d前國軍去死你唔講？

金仔都識搵個靚碼頭泊

全世界不妥美國
快實現圍堵美國了

習種表示關注

同時有一批武器係自己研發
步槍 輕武器 自走砲 坦克車 微型潛艇
雖然唔係世界頂尖科技 但起碼佢有一個好穩陣嘅科研基礎
最近佢地有一批舊飛機改做無人機
同埋佢地買人地野 都有認真去研究

睇住電視關注

習種冇發賀電？

開城 清津 新義州

星斗市民表示 支持

唔知10年內有冇得去北韓個陣隨便影相拎野, 唔洗比人監視

Key返我個樣落去ok?

North Korea's top newspaper, the Rodong Sinmun, splashed photos of Kim Jong Un's unprecedented visit to Singapore on Wednesday, including his walking tour of the glamorous city. CNN correspondent Will Ripley, who has traveled to North Korea nearly 20 times, called the images "extraordinary."

原來民國復興個撚樣

其實每國元首都唔係咩fd底 俄 中 伊就美國刻意放上枱面做敵對
加仔 其實唔妥極你都唔敢出口屌
德仔 話晒歐洲大佬 同你支笛好鳩冇飛屎姐 但nato 就畀侵伯屌上心口 雖然未夠期 但有啲小國都跟足 美國唔放錢唔撚玩 德國係nato都冇大影響力
你覺得侵畀人拉落馬 應該咁講 由經濟 同外交 基本上佢做到張前幾位做唔到 或者冇咁多 拉落馬咪再選囉 有問題 仲有唔同種族失業率係美國而家最低點 你睇班話佢歧視撚都唔敢大大聲屌
加埋對手老太婆爆唔小野 其實拉返落黎唔係咩好事

【香港時間12:42】
兩人短暫散步後分開

【香港時間12:38】
特朗普與金正恩午餐後在小徑漫步，雙方臉帶微笑。特朗普再次向記者稱會談氣氛良好，比外界預期更好

彩色頭版
連我地啲人都覺得呢次好轟動
對長期俾勞動黨教導美國係侵略者係帝國主義嘅北韓平民黎講
佢地心情究竟會係點

其實北韓個底有幾大幾多 我諗外國最清楚都得中俄 南韓美國都係估字 但核發展係最估佢唔到

Trump: A lot of progress

巴打你咁認真覆條on9
個陣南海爭議 條友話真係打仗中國有力日產幾萬架戰機
到時可以用數量屈爆美國
跟住問佢邊度黎咁多機師
佢竟然話中國有大量參與過韓戰機師
實戰經驗完爆美軍

韓戰成68年前 當條友18歲識揸戰機上陣
而家都成86歲 唔使枴杖行路都偷笑啦
仲上場打仗

比預期更好

金仔個笑容好親切

打囗水戰
幾萬架機
打幾萬次飛機

美國夠有幾萬部係沙漠度啦
美國嗰啲係F14，F15，F16
你嗰啲係殲-6殲-7

到時南泡企業大舉北上
技術唔係問題啦

爺爺九歲畀小日本殺了

侵仲show埋佢架靚車俾金仔睇 金仔口水都流埋出黎

佢架車高度機密黎 咁都肯俾金仔睇

條on9

nowtv 條主持 翻譯錯哂

南泡 美帝 日本 呢三國已經絕頂
你用緊既家電 差唔多佢地出

冇得輸 特別日本企業 佢地海外業務佢投放時間你完全覺得佢地領先唔小地方

當年八幾年 同你講去菲 印 越南呢啲地方開廠 唔係獨孤一味玩支那 咁短視

有老外影到北韓有benz 不過唔知邊個高層揸

驚乜 你睇完都抄唔撚到
同金仔講 你跟我 你架專機最遠去到南美洲

progress 譯做成果
better than anyone expected 譯做 好過一般人既期望

侵侵俾唔俾金仔睇埋個核按鈕gip呢？

開放俾韓美日夠曬啦
贏国有13億市場，唔洗入去啦

車上面收埋咗幾隻雞

送架波音俾金仔去旅行

北韓依家周街的士 多左好多車
Benz好多係高官禮物或者係嗰邊做野嘅外國人

習種：

屎：我呢

估唔睇到南北韓歷史 會唔會有東西德感覺呢

D相可唔可以key埋我上去

Tbb肉便器新聞真係笑死人

贏國被無視

星洲宣言

有咩成果

呢次會面係非法而且係無效

準備簽名儀式

President Trump and Kim Jong Un will sign an agreement to acknowledge the progress of the talks and pledge to keep momentum going, a US official told CNN.

中國外交部表示是次會談是無效的

Lunch食左揚州炒飯，叫揚州宣言好冇

支那送了

應該會簽張廢話
講d行野
咩有共識維護和平呀
保持溝通呀咁者

金仔架benz係咪平民版無防彈？

中國：揚州炒飯是我國傳統美食，反映是次會晤，中國佔了很大功榮

大規模過國共內戰？

睇緊個live話 breaking: 將會簽署文件

期待

其實都幾慘同一個民族喺度廝殺

其實佢哋有冇可能統一
如果真係統一左咁之後點 同美日聯盟？

Cup媒體fb有直播

股市大升

其實如果宣佈停戰會有咩改變
三八線仲會唔會有左右2邊軍人對望的情景出現?
北韓上空係咪可以比民航機行?

侵侵嗰間道門成幅牆咁厚

民國復興真係好鬼緊張
今日佢負責mon呢個post？

架

where is xi?

好笑，咩北韓會放棄獨裁專制咩？

成班連登仔講到北韓好快有真普選變人間天堂

如果簽停戰宣言點解無文仔在場？

趕緊過黎，遲幾個鐘OK？

哦..殺哂D支那狗

統一似乎對美朝韓三方都唔係最佳選項
至少目前唔係

遲下又玩核彈

仲未入嚟嘅

金仔和談最大目的係確保金家政權安全

只會簽廢文
唔會係停戰協定
收返條丁先啦

我覺得好多野都係要慢慢來嘅

所以唔會簽

等緊文仔到場

我係金仔直頭自己做皇室，放權比老美組聯合政府。好似關島咁做附屬國。比地老美起軍事基地抗中俄，換取農業礦業技術，國泰民安

淨係美朝首腦會面已經係歷史創舉啦

入嚟了

個 "document" 內容係咩呢？

Document 講咩...

金仔成個毒撚咁

肥仔好迷茫喎

The world will see the change...

兩個人d神情好似同今朝幾唔同？

好緊張，不過好正路，第一次體驗現代外交

金公主做秘書

Change Change Change!

好凝重咁

金仔個樣

聽落侵侵好開心， 金仔好似比人騎住出黎比人屈佢簽...

玩咗成朝太攰

金仔好似唔開心？

金仔係咪尋晚玩太夜，未訓醒？

簽完即刻開心哂

二個似食飽飯眼瞓

金仔好似好淆咁

不知幾開心啊

好想屌金與正

停戰 = 開放?

金仔未講完就比人打斷，果個翻譯係咪會比人高射炮？
竟然打斷Supreme Leader講野

個肥仔笑得好撚假

Far better than I read from news report.

好似唔知自己要做咩咁

大佬呀會緊張架第一次簽野
簽完個樣開心到

金沙阿me da

Trump個簽名真係好癲

主要都係侵侵講野，金仔唔講野嘅

問題係北韓唔係日本英國
你覺得金家得民心咩
一放權分分鐘渣都冇
唔好話要繼續做虛君
更何況佢真係唔驚第時變咗第二個卡達菲咩
其實而家搞咁多嘢都係想做返以前佢阿爺嗰套
兩邊擺，咁就唔使一面倒向中國俾人揸住春袋（因為蘇聯解體之後冇得再兩邊擺）

金仔個簽名

唔識講野，平時都好少見金仔會講野

屌 金仔都接受記者提問 贏國情何以憾

三八線 係星期四同南韓傾

係 好似長期比人lead住咁

正常 佢出黎幾多次

一起掃背 開心吧

我侵

其實係簽咗份宣戰文件
正式向中國宣戰

金仔個樣淆撚到呢

一齊去call g了

你啱
好似日本咁

侵侵拍金仔背: 萬大事有我，定d黎

金仔多汗到呢

一陣一齊返酒店食玻妹

會互相開大使館？

份野簽左d咩

其實野就傾好 只係大家細節有冇野再改同同意

一陣係咪坐空軍一號，去北韓掉低金仔先，再去關島？

Yes

金與正要做阿四

奧巴馬講咗八年嘅change change change

而家就真係change la

雜總呢！

係嘅話個意義大好多

力架做總統已經是change 所以咪之後唔change

有無總結個份文件係乜內容

飛起支那

我有冇聽錯參參侵侵話會請金仔去白宮？

無人知住

簽咩都冇效 中國唔係度

共同宣言黎

北泡內部人民好多都信金家係神，民望未必係咁底，反而比著數老美做交易未必唔可行，老美一向力保親美領袖

一齊打柒大陸，再分土地俾金仔

Trump asked: "Mr Kim would you like to come to Washington?" before both men walked out of the room after the signing.

2點半侵記者會會交代

雖然你講我覺得感覺欠奉 如果真係有呢一日就真係感覺時代巨輪既經過

唔係4pm?

正式建交
金家千秋萬世了

今晚我請
正式向中國宣戰
將導彈指向中國

Really?

同個從商既大老闆傾 仲要係商王
冇比人禁住黎搶已是萬幸

金拱門

恩恩： 我冇飛機

Isn't is the journalist?

boeing賣架比佢啦

黑鬼條友廢到呢

【香港時間13:19】
韓聯社報導，早前接載金正恩的中國領導人專機從北京啟程飛往新加坡。

金仔行平路都扯蝦

立即全部放係西面水域

【香港時間13:39】
特朗普與金正恩出席美朝峯會簽署儀式，特朗普說：「我們正簽署一份非常重要的文件，我們共度了妙不可言的時光，建立了不起的關係……稍後的記者會將說說詳情。」金正恩說世界將看到重大改變。

咁晏？金仔本來話2點幾走

幕僚：佢架機唔夠油喎

侵： 我送架畀佢 屌你老母 一架機收買到佢同中國關係 抵撚到呢

應該有不可逆轉地棄核

總工程師要讓位了

奧巴馬太大愛
面對啲恐怖襲擊仲諗住慢慢傾，傾得黎都炸左你幾獲
侵侵第二日即刻黎個空襲

I give you a Boeing 777, fine?

唔係個記者問咩

要帶十條朝鮮女俾我ok?

侵：自己揀架啦唔好客氣

記者問架屌: would you invite Kim go to the Whitehouse?
之後trump: absolutely

好似係記者問喎

流連忘返

李顯龍比左疊泥碼佢未玩晒，而家去Sentosa World玩埋佢

一架Boeing, 一間金拱門打穿成個北韓，侵侵贏曬

唔好再講條黑人好嗎 同德國婆又咁死fd 但多年建樹小 左膠黎

而家先起飛？又話金仔兩點離開星加坡

change 左乜我到依家都唔知

可能有時間表

金仔去完新加坡已經沉沉地船, 去埋美國應該會將北韓交出黎任資本主義打

今次我請

係 跟住記者問金仔會唔會去華盛頓金仔冇答 唔知係咪唔識聽

Change左更和理非非

開放空域係比人經過
唔係比人進出

佢幾耐無出過國 唔計中國

其實內容係, 要金仔報串公開邊個比技術同資源佢搞核

金仔好似小朋友

侵答Absolutely 喎